集思廣益 到底可以點做令到政府肯正面回應我地訴求

由69去到今日都差唔多兩個月時間
好肯定政府係心知肚明大家訴求
但到底仲有咩方法可以迫佢正面回應？

每次示威遊行到最後就同啲警察鬥爭
但我地要鬥爭既對象係政府
班警察未夠班呀 加無呢個資格
我地要既係政府回應我地

集思廣益

專注五大訴求
1. 撤回修訂逃犯條例
2. 收回612暴動定義
3. 撤銷所有抗爭者控罪
4. 徹底調查及追究警隊濫權
5. 立即落實雙真普選

求賜教

集思廣益

冇 一齊戰到佢攰